知唔知謝霆峰嗰首歌叫咩名

想搵返覺得幾好聽

知

善良

黃種人

唔係啟示錄

玉蝴蝶

舊歌 廣東話 好sad的

屌你老母？

唔係 依首我知
唔記得咗句歌詞

改造人

nmsl

假使當初可以為了你忘了愛所有人？

我想飛

玉蝴蝶都唔係
真係無其他...

唔是 依首我都識
唔是早知 唔是愛後魚生

ok

唔係

好sad sad過玉蝴蝶

別來無恙

不可改變你那壞習慣 情感進了惡性循環

活着VIVA

和情人深深一吻來代替講話唔好嗎

遊樂場
無聲仿有聲
早知
改造人
非走不可
香水

潛龍勿用

繼續 都唔係

你耍我？

慢歌

回憶是後鏡裡的公路

我一睇個標題就估到係你

壞集慣

歌詞？

廣東話?

今天開始哪裡都不去

我唔記得咗

今天我默然地回望，遺下零與碎

啟示錄

噚日唔覺意聽到

仲唔係邊走邊愛

我怕我無論怎加倍愛你 都不可安居在快樂園地
一早知車太慢你太快 寧願我在路上遺留下自己
這一生多僥倖趕上過你 不想知終點時你在何地
不管幾多里路也試過纏在一起 未算別離

幾粒字都無 ？

你用錄音哼一兩句黎聽下
乜資料都冇點幫你搵

也許相戀這條路

null

門匙被借了退了 就像用你手

噚日唔覺意聽到覺得好聽諗住返屋企search點知唔記得

廣東話定普通話

影迷

光時五缺

廣東話

好難幫你喎 大佬

我依家連個曲都唔記得

唔係邊走邊愛？

一睇個標題就知係 巴斯光年

謝霆鋒確實有呢首歌

依首我識

你都痴撚線

屌你老味 佢真係有首別來無恙

仲唔係 如果只得一星期

罪人

好聽，結他新手必學

哼個音黎聽下先得架

係！！！

sorly

此post議員 邊走邊愛 thx

大佬呀歌詞又冇音又冇
以前都會Lalalalalala比人估下啦

Let me die in your arm with you

邊走邊愛個cg mv當年真係好潮

屌，第一頁咪有人估左

夜光杯？
苦海孤雛？

邊度

有人估到

邊走邊愛好聽咩，從前以後仲正喎

睇緊

搵到

我就係聽到只可惜風太大依句

屌你 我#39 歌詞都post埋你唔理我
好在問多次

巴打識貨，邊走邊愛少人識但好好聽
歌詞入晒肉

利申 Chef Lemon fans

你唔post我聽到嗰句我點知

都有車太慢你太快吖

始終都相信你善良

好聽 一聽成個人唔開心咗

邊走邊愛啊

係真，俾人飛必聽

乜撚嘢post

乜都唔知喺度搵歌名
又俾你搵到

難聽

無俾人飛聽唔聽得

係咪傷信啊
好sad的

證明真係好好聽

比我岩一次咁多ｏｋ？

史上最難估歌仔

因為愛所以愛？

若我狠 別說狠 只因你願意乞討

我愛樓豬

非走不可 早知

遊樂場

搭單問
英文歌又係好sad
好似係邊套戲嘅插曲
個幕講佢死左

邊度有歌？

Same here

這樣玄妙 你懂不懂？

Let me die？

原來有人聽霆鋒

別來無恙 回憶是後鏡裏的公路
如果只得一星期都識
Btw我終於搵到vivalive 估計錯誤既solo 譜

你太快

原來今時今日仲有霆鋒fans
睇住佢變膠真係心痛
舊時真心型
由上台被人噓到上台拍手掌

勁 呢啲都識

夜會光日會黑

Are we at war tonight

謝霆鋒有首超黃既歌連登仔都唔識

黃泥湧出某一種氣力 煉成大地就要闖蕩
黃泉顯出五千種太極 聚成命運就稱作東方

黃銅刻出某一種偶像 唸成大事在我心臟
黃皮長出五千種漂亮 鍍成現在讓我出汗

＊從玄黃 取一把火 要靠我來點旺
閻羅王 都不敢講 那怕世代太動盪

＃一身黃 千種狂 世界越變要夠膽闖
原來新生黃 想張狂 千古等著我演出這片黃

△黃蓮開出某一種故事 譯成二字就叫希望
黃皮長出五千種正義 鍍成現在讓我出汗

佢深黃

你個閪會出水

block撚左 89078

12345係咩

瘋的我像個惡夢

咁都搵到

得啦
知啦
屌

夜會光 日會黑
然後各自回了家
謝霆鋒 日月

濛 麥浚龍

1234567 多勞多得

強？

始終都相信你善良！

叫「咩名」

其實都係，無啦啦變咗真心膠

活佛viva